喂呀大家唔好再圍啲黨鐵站喇

大家不如對準啲，去九龍灣圍黨鐵總部啦

放唔放CCTV同埋關站決策全部都係班食撚屎黨鐵高層做

好多前線員工係蘑菇，圍前線根本傷唔到班高層一條毛

加上晚晚圍分站動員分散，聚得少手足又易落單又易俾狗拉，俾狗拉就唔好啦。

每次手足俾狗咬同拉都好傷心......

一齊圍爆總部
要食TG就同班做假高層分甘同味

光復香港 時代革命

1/10

2/10

幾時先！畀個日子嚟好wo

推

唔好圍
一係爆快閃, 一係返屋企

圍咪等狗拉

可以討論下

Push

最好星期六日，可以同和理飛梅花間竹

總部不了
難散水

3/10

4/10

就係要遊擊

唔係話青衣咩

青衣控制室，班高層Admin喺九龍灣

青衣 九龍灣 一人一粒丸
大家對準春袋

黨鐵職員有嘢想講

青衣真係不了 我地會收皮

隔離係狗屋 圍總部同送頭無分別

我覺得睇情況，遊擊拆完封站係就係黨鐵出錢，但係佢封完fix返好，班高層咪又係食花生，點解唔搞真正話到事嘅人

圍青衣既話到時可以點走

每日破壞閘機好過

push

上次九龍灣仲未送夠頭？
話左塞機場主要幹道

地理位置又係鳩咗啲，都係大家度下橋睇下點拆，嗰陣圍税局都近狗總㗎

推 一齊快閃九龍灣

好似有人話青衣站都係黨鐵高層會出現嘅地方

我冇話唔塞機場喎，同埋總部入口可以喺室內嗰度入，唔一定要行出去，但疏散嗰陣封鐵就要諗下計，嗰度勇武行唔到我覺得都要和理，唔可以俾班膠層喺度食花生就算數

支持 推

認同

地理位置的確好易令我地送頭！狗有狗嘅策略 咁大家咪一齊諗下點拆招囉

我覺得要視乎動員情況，多人嘅搞埋青衣又有乜所謂，但係要注意搞控制室要三思，因為搞壞system隨時出事，分分鐘搞到自己人，真心控制室唔好搞，要搞就圍班就層

Agger，希望大家諗下
我哋當初識圍狗總，依家黨鐵包庇極權同黑警，唔係唔圍呀？

班高層咪又係照食花生，繼續落order封鐵
依家重要嘅係要落order嘅admin放831 太子CCTV出嚟

玩爛分站，圍前線站長，佢哋都決定唔到，話唔到事，諗下係咪先

無定向隨便來
睇下邊個驚D

下星期節目，今個星期屌左輸精管同美領先

我地要記住閘機只係停留左核心外圍層面
大家要對準春袋
我知係好難 好多狗 好重兵 但我地唔係應該驚 係應該諗下點對付

驚嘅咪又係前線
有啲前線本身俾人政治迫害
咁落order嘅高層呢？
唔撚洗負責？

你隨便拆一個站，佢停完fix返咪照繼續
係要落order嗰啲驚，唔係啲前線
想對準啲

呢個同意，大家可度傾下個時間，儲下氣先

唔勇點都要和，唔可以俾班高層咁安樂

呢樣我同意

同意
諗下班高層幾撚仆街 831係青衣控制中心睇住個mon 睇住黑警點打人 點捉人 點樣濫用暴力 好似睇戲食花生咁 佢就係知我地驚青衣荒島走唔到 睇死我地唔會搞到佢

青衣車務控制室
黨鐵大腦嚟
收咗皮就全部鐵路停駛

真心要度下，拆完閘機大家到最後咪又係一樣要跳閘，大不了封個站幾日又開，佢無限復原又唔撚回應唔撚放CCtV係因為根本傷唔到上面囉

個人認為搞閘機可以配合下次罷工，冇狗鐵其實都半罷工

又要迫害前線員工
又要幫黑警運兵
又要唔放CCTV

前線好多自己友只係執行
係上面班高層印印腳呀屌你

賺少你幾蚊車費 高層唔撚會care！ 大不了咪用香港人錢換返幾部新閘機！
點解831咁大件事都可以拖足7日唔公開條cctv！咪就係班青衣 九龍灣老屎忽唔撚怕你地囉！

好過鳩打
直接要求同高層對話
談判拎返條片

但今個星期搞左咁多閘機都冇成功罷到工
閘機你可以照搞 但係時候諗下點樣打大佬搞春袋

大家不如等黨鐵d高層番工同收工 訪問下佢地對831 有咩回應 最緊要合情合法 訪問佢地
一但人多訪問下佢地 群情洶湧 講句野大聲d都嚇死佢地！
唔好去九龍灣啦 去黎都無用 都係做縮頭烏龜 唔出黎 吹佢地唔脹

你都識講班高層都係食花生，咁圍住對佢地又有咩影響，當然係遊擊破壞最好

不勇都要和理
放TG都要同佢哋攬炒

真春袋
青衣， 九龍塘， 太子， 九龍灣， 南昌， 機鐵, 金鐘/中環

去個到一定要快閃 咁近狗屋

隔離有輔警總部
不了

就係要拆曬每一個站 等你頭痕

我都係咁話，拆完一來無限復原，二來佢咪局部封站

主要係CCTV呀仆街！！！

希望大家唔好對港鐵前線職員動口動武
好多都可能係同路人
加上嘈佢地係冇用
班高層坐係冷氣房笑住睇 不痛不癢

好似狗鐵呢d咁度縮既公司,
樣樣想賺到盡,用到盡先換,
一下壞咁多機佢都幾頭痕

都幾好玩，仲可以好似巴打玩何妖咁隊支咪請佢食drumdick

隔離就係東九PTU狗屋總部

集中九龍灣想點⋯⋯一網打盡？

總部個位咁柒

有冇人知高層星期六日會唔會返工？
唔返咁就要一至五

快閃

青衣呢?

平時圍開 旺角狗屋 深水埗狗屋 大家都冇問題
點解一聽到總部有狗屋係附近 就要話：不了
大家一齊諗下點拆仲好啦！

而家圍太子警署又點計

唔好唔記得政府係大股東
閘可以照搞 但係時候諗下點打大佬

湊放學要搵船接

不嬲唔支持送頭行為
唔割但唔支持

快閃快閃

唔好on9啦..圍黨鐵總部無用！！
梗係玩快閃，日日唔同地方，唔同人，唔同手法好過。就係要影響到黨鐵日常運作為目標，另營運成本增加，市民對黨鐵信心下降。

真高層辦公室其實唔係九龍灣
IFC 有黨鐵董事級辦公室

要林奠出唔到街有用啲，燒車軩對當權者切身啲？

根本係切身問題

星期六，日撚有高層返工咩，保安就有

其實上次機場都係同樣地理環境 又比人夾到去東涌走唔到 依家就係想各位諗計點樣搞春袋 大家都冇人想送頭 但唔好一聽到青衣就要拒絕
7日啦 831條片都仲未交出黎

無限入股科水

圍九龍灣 散水時向上跑可入番德福 亦可跑落去巴士站搭車 或者向牛頭角或彩虹方向跑

支持快閃爆站

任何企業都係有前線
總有人做
管理層縮冇辦法
但不能不做
我亦都水不能不睇

事實咪又係啲人照俾錢入閘搭鐵返工
我唔覺對營運嘅信心會失，問題係你拆閘個閘爛啲人咪一鳩樣咁過

九龍灣冇路走，咪害人

咁佢龜縮冇辦法
市民亦唔會對職員做Ｄ咩
共識

G 持

sor，未訓醒自

一定1-5

九龍灣都無路走邊到有路走？on9九龍灣四通八達

今日個塞商場個活動係取消左

點解冇人幫手宣傳嘅

繼續嘅話唔該推撚爆佢，D post沉曬底

取消嘅話請善用不推文回覆

on9

係丫 ！ 總之多人做訪問，質問佢地，或者屌柒佢地， 總好過去狗籠灣， 手足要處於暗位！ 成日明刀明槍，人地就準備好哂啦！ 總之合情合理合法，就比唔到d狗借口！

真
個位真心西

打少左隻字

今日個塞商場個活動係咪取消左

點解冇人幫手宣傳嘅

繼續嘅話唔該推撚爆佢，D post沉曬底

取消嘅話請善用不推文回覆

佢縮我就唔打得？
先唔講前線
林奠因為搞反送中搞到咩節目都cancelled呢啲切身影響先到肉，唔理佢到唔到肉先
佢係始作俑者，當然要承擔責任

而黨鐵嘅高層落order，點解唔係要佢/逼佢承擔應有責任？

圍狗屋就唔閪？點解狗鐵總部隔離有狗屋就閪？

我冇唔同意呀

PTU總部附近

圍狗屋都閪 所以都唔應該圍

而且無路走，一邊一出就大馬路兼高石膊，兩邊車廠無路走，一邊起碼行三個字先有其他路走，

要打一定要聲東擊西，唔可以硬碰

梗係好似今日咁打游擊
區區都有地鐵站做乜要圍一個

隔離狗屋圍條撚咩

個總部咁系難走,同埋d高層係地下番工?

青衣設備先植錢

3萬狗狗+無限解放軍算啦831有常理嘅香港人淺黃中立都應該知道有唔妥，已經煲得好好，就是今晚衰收尾。

圍總部/OCC就有人理咩 唔會有囉

定咗日子又全幢停工

點解仲要圍狗龍灣呀 未送夠頭咩 叫圍狗龍灣既真係伏

大把手足日日圍旺角 圍太子 圍深水埗狗屋
大家一齊諗下點樣玩快閃啦

油麻地俾我感覺係快閃
只不過有傻仔打得太high，搞到狗黎左差d走唔切仲俾Benz撞

其實我提議淨係針對幾個車站。
啲人返工嗰幾個站。
啲人唔知幾開心，合理罷工。

孤島不了
俾人封咗，就送頭。

總之青衣 九龍灣就一定係春袋
唔圍佢 咪搞下快閃 捉下寵物小精靈囉
唔好成日一聽到搞鳩總部就卻步 人地狗都有策略 我地冇理由唔諗下點拆

九龍塘

九龍灣黨鐵總部
要班高層正面回應啊

唔好圍啦

有心要令佢回應

發夢夢到自己圍內組團突擊打完即走是為上策

歡迎討論夢境

利申 地鐵職員

你得兩條路去總部
一係經德福二期escalators落
一係經停車場再行樓梯上
兩條都係易守難攻係死路 去到大堂根本無路散 幾隻都守到 你圍條撚咩師兄

九龍灣總部、青衣控制中心
我無嘢講

咁照你咁講612圍政總都係冇人理㗎姐

一定係平日先有用

問題爆咗咁多閘，有冇大型罷工先
你太睇少香港人返工嘅能力
山竹打到咁都照返，你覺得封一兩個站，爆閘機就得？

九龍灣 或者青衣

夠多人塞大堂，之後散入德福點睇？

鐵路警區總部係青衣？

上次德福好似幾有影響
因為個總部就係需要用呢個位出入

政總本身開放空間黎 要圍都有大把退路可走
總部本身係德福平台既角落頭
OCC都係地鐵站平台 入口又窄又盛
兩個都唔係一個易圍既地方黎 去過就知

問題係, 圍總部一定預左班狗會重兵佈防, 大家真係準備好打一場攻堅戰? 仲要預期狗數最少五百起

焦點正確

收到

大家個目標都係要想迫黨鐵高層
其實唔洗送頭既方法就係搵辦法塞or拆or鎖哂最繁忙車站既出入口，搞掂即閃。
Especially 轉車站，就會做成交通堵塞，人人落唔到站，上唔到車，返唔到工。
唔洗個個車站，幾個已經夠

up

Why not both

輔警總部好近

上次不合作運動比人屌到反皮
如果黨鐵自己話要封站就唔同講法

呢個真係一個問題，無可否認，但我覺得值得諗

總部死位，不了
拆曬咁多個站仲有用

黨鐵班員工見到高層畀人搞一定支持

一定要同國際講清楚點解我地要搞狗鐵！

從來冇人話爆閘同罷工有關係

唔洗車閘，出入口，拎野拆or封撚哂佢。
加上無天眼。廿四小時都做得。
佢個閘要好好甘用，出面再加欄杆。
冊+皿+皿

圍就唔好啦 總部不宜久留

P牌仔求下大家幫手搵下我大佬

九龍灣無得走 先唔去 容咩易送頭

唔係唔好圍係唔好賴死,其實次次都係幾粒鐘比你做野,做完都唔走先出事

即係咁，依家係咁拆閘有一個問題就係個議題太鬆散，即係個手段係圍繞針對幾個問題，其實係咪要有抗爭活動去將幾個問題集中宣傳？
我係因為覺得依家行動鬆散會make唔到一個好大嘅noise去針對同宣傳：
1. 公開 831 CCTV
2. 交待一系列封鐵事件
3. 黨鐵運兵問題

基於想高層回應，我先萌生圍總部念頭

佢每條escalator搵一隻守你都走唔到 你1on1有信心？搵一team守escalator 一team守樓梯 守到你投降全滅都得 去過就知死路

我係駁樓上話針對幾個站可以令人合理罷工姐
我當然知兩者冇必然關係先咁應樓上

真心唔提議九龍灣同孤島。
唔想再有人送頭。
要玩策略，就要玩游擊戰，
政府唔會因為你日日圍狗屋而有反應。
而係要不停甘有人破壞，影響全香港運作。

重點係，封咗出口，少咗條捷徑運狗

sorry
無追樓上啲quote

其實大家講到九龍灣咁難走
我地快閃塞返狗屋總部條路有冇得諗 反包圍

你確定你會去？

要知本身要有社會憤怒先可以集中人群喺一個點
市民街坊一般唔會因為你叫佢去就去
今晚set得成都係因為831事件
其他地方根本唔係話圍就圍

如果真係想對準高層既話唔一定要圍總部, 聽聞佢地有時都會係IFC出現? 而且, 圍佢地係想只屌鳩佢地定係真係打佢地一獲先? 係後者既話自己組小隊私了會係最好既方案, 不過而家連麻包D廢老都冇人做既時侯我好懷疑會有人做到

贊成，集中資源

一圍就送頭
打爆佢紅綠兩線先
再唔交片
以後每見一部閘機就爆一部

所以我嘅意思係要用#151 樓三個問題做一次煲大同集體大型行動

九龍灣同青衣個位都不利示威者
利申 屋企人做狗鐵

地鐵總部隔離就係牛頭角警署
唔可以打陣地
之前觀塘遊行個行 所有防暴爭援就係係地鐵廠出黎
個度好危險

岩

青衣控制中心都係春袋呀

Push.

907 機場攻略(濃縮版)
無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份

- 一定要提早到機場！ 最好十二點已經係機場
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號，可以戴普通口罩，唔需要其他裝備
- 地點: 暢達路巴士總站 或者 暢航路
- 交通: 優先搭巴士入，建議大家首先 集合左係青馬收費廣場 再搭巴士入機場，機場快線去 香港站
- 青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都要埋站會好影響交通；同樣，香港站一停，機鐵就送唔到遊客去機場
- 如果巴士唔停青馬收費廣場就直接入機場；如果直接停A同E機場巴士服務，旅客要搭巴士入機場就唯有 去東涌
- 策略: 到左機場唔一定要企定等， 緊記市民/旅客身份 ，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車

- 無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路 ，即使有任何行動都一定要 等到三點 後全部人入左機場先

關於清場/逃走路線
- 無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份 ，萬一警察真係清場，記得 緊貼其他遊客 ，佢地去邊大家就去邊， 普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，等等

- 密切留意睇Telegram頻道:

機場Fact Check Channel:

請加強本土文宣解釋港鐵事件

以後玩完就要走
唔走真係等俾人拉

7月某日有一堆人去過九龍灣總部交投訴信
呀，屌你老母，去到連投訴信都無，比市民圍屌左2粒鐘先有條撚樣出黎比人填表
班垃圾黨鐵寫字樓畜生仲有黃衫大軍準時護送收工
之後呢？
831

九龍灣黨鐵總部根本懶理
而家地鐵封站運狗都做得出，你行山先有機會出到彩虹。

難攻難走，唔建議

真 破到佢肯交出cctv 為止

如果覺得爆閘機可以令佢交到CCTV，咁我強烈建議要多啲宣傳個行動目的係啲咩，針對啲咩，要發大啲
因為身邊好多人唔太清楚爆站目的

其實我對爆閘機成效有保留
反正無限復活，相信維修貴極有限
啲人都係照排隊乖乖入閘，然後怪我地阻佢

總部就搞到？
你上去幾樓拆office？

不能同意更多，我就係有同樣諗法，所以諗緊點樣先可以更有效對準，加上行動文宣不足，好多人唔失爆站目的

青衣呀傻西瓜

或者咁講
應該用輿論去施壓，但要用和理非手法去煲大件事，去九龍灣有呢個效果
另外仲有罷買

P 牌不能幫推..

黨鐵春袋係幕門
圍營運中心，打算攻入去?
用返遊擊戰，農村包圍城市啦。

青衣邊有路比你走呀？一封南北橋就pk架啦！就算有路走都要行15分鐘先到安全地方，沿途仲會經過狗屋，萬一手足係青衣比狗咬你負路負擔得起呀？青衣真係不了，冇路走架，圍九龍灣實際啲呀！
利申：青衣友，唔recommend入黎

認同
要對準政權

唔係圍啦，再圍就比人捉，係衝入去

總部對出德福係私人地方，你見上次d狗都唔敢入就知啦

圍黎把撚
快閃屌爆總部啲野好過啦

搞前線真係無咩意思

831 cctv

Agger呀，所以覺得好似有少少失焦
真正落order呀毛都冇甩條，前線好多嘢都冇權，加埋政治打壓呢